一雪五年前x-Japan之恥，七一圍爆金紫荊！我要個支那國旗同區旗扯唔起！！

支那旗不舉

Rip triple X 2018.6.18

今次冇人再阻到，佛擋殺佛
我相信GPhone呢五年已經進化左唔會再搞事

今次要luna sea!

要 L'Arc-en-Ciel

我話之你今次X Japan定akb, 總之我要佢七一扯唔到旗！！！

唔好侮辱X JAPAN

當年堆交叉手勢好侮辱

今年要Glay

扯第支旗

Luna Sea L'Arc~en~Ciel Glay X Japan
夢之共演

入面有入面升
出面有出面升

推